中國新增1,982宗感染個案 43人死亡（31/1）

據國家衛健委網站消息，1月30日時0-24，31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例1982例，新增重症病例157例，新增死亡病例43例（湖北省42例，黑龍江省1例）新增治愈出院病例47例，新增疑似病例4812例。

截至1月30日24時，國家衛生健康委收到31個省（自治區，直轄市）和新疆生產建設兵團累計報告確診病例9692例（四川省累計確診病例核減1例）現有重症病例1527例，累計死亡病例213例，累計治愈出院病例171例，共有疑似病例15238例。

目前累計追踪到密切接觸者人113579（北京市核減21例）當日解除醫學觀察4201人，共有102427人正在接受醫學觀察。

10000未

厲害了
人民已經適應數字增長
一日多2000宗都覺得合理

差少少

97xx 啦

下個目標就係100000，1000000，140000000

點樣追蹤11萬人？

去到4000左右會platform 左

因為大陸一日淨係整到4000個測試盒

佢地有大數據
但主要係吹出黎

9720